這類攻擊被用於複雜的間諜活動，旨在克隆網站，誘騙受害者交出密碼，黑客利用這些密碼進入公司網絡，竊取信息。 一名安全研究人員徵用了一個國家過期的頂級域名，以防止黑客攻擊Zack Whittaker 
 布萊克在被捕、受審並因間諜罪被判處42年監禁之前，過了近10年的雙重生活。 喬治·布萊克，冷戰期間幫助蘇聯的臭名昭著的雙面間諜，於2020年12月26日去世，享年98歲 
 我想在使用公司間諜這個術語上稍微後退一點，而不是競爭情報。 傑里米·卡恩| 2020年10月31日|《財富》雜誌 
 2018年6月，陪審團裁定他犯有間諜罪，隨後他被判處20年監禁。 美中間諜糾葛簡史|康斯坦丁·卡克斯| 2020年9月3日|麻省理工科技評論 
 此舉標誌著監管機構對間諜指控的介入升級，這也引發了瑞士檢察官的調查。 瑞士監管機構擴大對瑞士信貸間諜活動的調查，2020年9月2日 
 這就是為什麼我在2011年拜訪了我在伊朗的親戚，當時我被不公正地逮捕，並被指控從事間諜活動。 一名美國海軍陸戰隊員在伊朗監獄進行絕食抗議|伊朗連線| 2014年12月18日|每日野獸 
 2011年，他在伊朗看望祖母時被捕，被指控犯有間諜罪，並被判處死刑。 一名美國海軍陸戰隊員在伊朗監獄進行絕食抗議|伊朗連線| 2014年12月18日|每日野獸 
 預告片中說，這些打擊犯罪的企鵝是“天空、間諜和空中攻擊的大師”。 可愛的“馬達加斯加”企鵝在現實生活中會強姦和折磨|Asawin Suebsaeng | 2014年11月26日|每日野獸 
 《隔壁的間諜》馬特·門德爾松華盛頓人偉大的間諜故事隱藏在華盛頓的各個街區。 2014年8月10日| Daily Beast 
 我顯然缺乏間諜或敲詐所需的技能。 疫苗是毒藥，手機導致癌症和其他醫療陰謀羅素·桑德斯2014年7月18日每日野獸 
 我們仍然可以進行間諜活動——也許是歐洲最好的間諜活動——因為我們在這裡使用了不同種類的材料。 “雙四” 菲利普斯奧本海姆 
 富貝澤涅克窩點的建造為這種間諜活動提供了特殊的設施。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 用這種方法，他不僅使自己的感覺保持在一個高度，而且使他的間諜活動比他的朋友更接近完美。 懷俄明州的兩個男孩|愛德華·s·埃利斯 
 他將看到整個公務員部門變成一個情報局，一個間諜部門。 旁觀者，第一卷第二部分|各種 
 間諜活動的習慣使他懷疑別人也和他一樣警惕。 美國速寫|查爾斯·惠布利